就聖誕見咁多pair情侶分手 心情特別好

幾時到你？

呀對唔住，毒撚哪有女

樓主壞過凱婷

單身不知幾自由

哈 又一pair準備分手 開心~